[新活動][拋磚]和你lunch 上線囉~

各位打工巴絲
射太多波驚比老細屌罷唔到工？
見到啲學生日日走出嚟想幫手？
聽日開始
一齊和你lunch啦

作為一隻同大家一樣嘅打工奴材
眼見今日中環咁成功
但又唔喺附近返工參加唔到
不如就整個量產型嘅翻版10.2中環西裝集會啦

遍地7區嘅好處係咩？
大家就腳 易聚 易散 防不勝防
既然返工放lunch都係幾條毒撚上連登食飯盒
不如同其他公司嘅OL 靚仔 出嚟散步啦！
坐咗成日 散步身體健康
成功嘅話仲可以keep住做
反正大家咁愛返工 日日都要食飯啦

知到未必個個都中環返工
咁就不如好似10.1咁分6 7區
北角鰂魚涌嘅加入銅鑼灣
牛頭角九龍灣觀塘嘅加入黃大仙

有冇得諗
點分區就交比各區巴打
小小idea

淨係鰂魚涌都有好多office

自推
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

直接商業區附近搞咪得
鰂魚涌同觀塘點去咁遠

9/10
我想同OL一齊行街呀！！！！！

10/10
唔熟各區地頭 office分佈

幫手推推

推

咁搞法啲狗早午晚都冇得抖喎